5000—6000 list求評

自己有HDD, dvd機

Jumbo套裝優惠-AsRock AB350m Pro4 + AMD Ryzen 5 1600 + G.Skill D4 HK$ 2669
1

<SSD>Samsung 960 EVO M.2 2280 MZ-V6E250 250GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.2 SSD 固態硬碟 HK$ 1030
1

GIGABYTE技嘉 GTX1050TI WINDFORCE 4GB GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡 GV-N105TWF2OC-4GD HK$ 1270
1

ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 399
1

Sharkoon 勁風者VG5-W(Blue)藍光風扇Tower Case HK$ 350
1

總數: HK$ 5718

覺得呢條list點？
其實我會用返win7, ssd其實係咪sata mlc既都已經好夠？
條list點樣可以再壓縮去到接近5000或5000樓下?
1050ti唔超係咪唔洗用雙風線？
但我見單風線得返zotac mini效能又好似差d

btw另外有無咩好既case可以無光同散熱好？個人prefer無光 但唔知邊隻好 價都係around 350-400

ANTEC GX500 夠簡約,可以手動控制風扇速度